\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[english, brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings, color, hyperref, indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

%Permitir o uso de tab pelo comando \tab.
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
%Permitir o uso de paragraph como quarto nivel de tópico.
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{5}

\newcommand{\thetitle}{\textbf{\Huge{Linha de Montagem}}}
\newcommand{\thesubtitle}{\LARGE{Lab. de Algoritmos e Estrutura de Dados II}}
\newcommand{\theauthor}{\large{Fadoa Glauss Viera}}
\newcommand{\thesubauthor}{\large{Priscilla Mendes}}
\newcommand{\thesubsubauthor}{\large{Beatriz Souza}}

\newcommand{\thecoverpage}{
	\thispagestyle{empty}
	\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[height=2.5cm]{MediaFiles/CEFETMG.jpg}\end{figure}
	\begin{center}
		\Large Centro Federal Tecnológico de Minas Gerais
		\\Engenharia da Computação \\
		\vspace{100pt}
		\thetitle \\
		\thesubtitle
		\vspace{140pt}
	\end{center} 
	\begin{tabbing}
		\qquad\qquad\theauthor \\
		\qquad\qquad\thesubauthor \\
		\qquad\qquad\thesubsubauthor \\
	\end{tabbing}
	\begin{center}
		\vspace{\fill}
		Belo Horizonte, \today
	\end{center}
	\pagebreak
}

\lstset{
	aboveskip={1.5\baselineskip},
	backgroundcolor=\color[rgb]{0.94,0.94,0.94}, %Define a cor de fundo;  utilizar os \usepackage{color, xcolor};
	basicstyle=\footnotesize,  %Define o tamanho das fontes utilizadas;
	breakatwhitespace=true, %Define se as quebras automáticas só devem acontecer em espaços em branco;
	breaklines=true, %Define a quebra automática de linha;
	captionpos=b, %Define a posição da legenda para o código;
	columns=fixed,
	commentstyle=\color[rgb]{0.1,0.47,0.1}, %Define a cor do comentário;
	%deletekeywords={...}, %Exclui palavras-chave do idioma especificado;
	%escapeinside={\%*}{*)}, %Adiciona LaTeX dentro do seu código;
	extendedchars=true, %Permite usar caracteres não-ASCII;
	%frame=none, %Não define área de contorno ao redor do código;
	%frame=single, %Adiciona um quadro ao redor do código;
	frame=lines, %Adiciona uma linha ao redor do código;
	%keeppaces=true, %Mantém espaços no texto, úteis para manter o recuo do código;
	keywordstyle=\color[rgb]{0, 0, 1},%Define a cor de palavra-chave;
	language=C, %Define a linguagem do código;
	%morekeywords={*,...}, %Adiciona mais palavras-chave ao conjunto;
	numbers=left, %Define a a posição dos números de linha; none, left, rigth;
	numbersep=5pt, %Define o quão longe os números de linha são do código;
	numberstyle=\tiny\color[rgb]{0.501,0.501,0.501}, %Define o estilo que é usado para os números de linha;
	%prebreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
	rulecolor=\color[rgb]{0.501,0.501,0.501}, %Se não for definido, a cor da moldura pode ser alterada em intervalos de linha no texto não-preto;
	showspaces=false, %Mostra espaços em todos os lugares adicionando sublinhados particulares;
	showstringspaces=false, %Sublinham espaços apenas dentro de strings;
	showtabs=false, %Mostra guias dentro de strings adicionando sublinhados particulares;
	stepnumber=1, %Define o espaçamento entre dois números de linha;
	stringstyle=\color{red}, %Define a cor de string;
	tabsize=3, %Define tabsize padrão para 2 espaços;
	%title=\lstname %Mostra o nome do arquivo incluído com \lstinputlisting;
	upquote=true, %Define fonte mais "realista";
}
